Завдання
Зверстати макет Ramda.js.









Технічні вимоги до верстки
Верстка повинна мати фіксовану ширину контенту (1280 пікселів, як у макеті), весь контент повинен бути розташований по центру екрану
Логотип "Ramda.js" вгорі має бути зроблено текстом, у вигляді клікабельного посилання
Верхнє меню має бути по центру блоку
В меню не повинно бути пустих елементів
Картинка в рамочці має бути відцентрована горизонтально та вертикально
Верхнє меню, блоки з боковим меню та картинкою, а також нижнє меню у футері сторінки повинні бути розташовані горизонтально за допомогою CSS властивості display: flex
У роботі потрібно використовувати семантичні теги HTML5 – header, footer, aside, main та інші
У роботі потрібно використовувати один з підходів - reset.css або normalize.css
Необов'язкове завдання підвищеної складності
Зробити, щоб пункти кожного з трьох меню виділялися як на макеті при наведенні на них курсору миші
При наведенні курсору миші всередину рамки з картинкою, збільшити трохи картинку (перехід має бути плавним) - приклад можна побачити тут
Примітка
Слово Hover на макеті - це підказка, що так виглядає елемент наведення на нього мишкою. Це не окремий елемент, його треба верстати. Це помітка дизайнера.









Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.
Корисні посилання